(逃亡台灣）組織協防部隊的可能性

香港嘅情況越嚟越恐怖
逃亡去外國同台灣嘅人只會越來越多
好易會令到當地人反感

依家移民台灣
最普遍嘅條件係百幾萬港幣
但好多逃亡嘅後生仔應該都冇

不過，台灣兵源不足
後生仔又唔願意去當兵（辛苦同危險）

長遠幾十年嘅大方向來講
我覺得要說服台灣政府更改港人移民條件
加入兵役移民
重新組編香港華人軍團
除咗舒緩台灣國防壓力，亦都比冇乜錢嘅香港後生仔有個走到嘅地方。